# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00010_文庫/10010_第一卷/00090_2章 不希望獨占的日子結束的面具工薪族/00150_012 值得相信的東西在哪裡

- 塞拉看到眼前出現的魔族，湧出了比對上オーガ時更加強烈的戰意。


## 00010_文庫/10010_第一卷/00200_後記

- 真的是設計出來了不得了的東西出來。插畫擔當的キンタ老師和為了明白我腦中想像的怪物的樣子的擔當編輯大人真的是很頭疼吧。
- 雖然我提出了各種各樣無理的要求，但還是畫出了比我想像好一百倍的超贊插畫的キンタ老師。每次新插畫送過來的時候我都高興的手舞足蹈。


## 00010_文庫/10020_第二卷/00010_第三章 將增殖惡意吐出的螺旋赤子（Spiral Children）/00020_001 卑鄙小人笑了

- 「おいひいっふへ、ふあはにはははふうへっす！」【除了好吃以外我是真的看不懂】
- 「うん、ほいひい。ひゃっは、ひふひっほのひょうりは、ほいひい！」【嗯，很美味，果然這香脆可口的表皮真的很美味。】


## 00020_WEB/00000_第一章　神の慈悲を拒むリバーシング・ガール/00080_登場人物紹介（第一章終了時點）

- 　本人がそう意識し續けた影響か、顏つきも非常に明るく活發な少女、と言った雰圍氣。
- 　名稱：血塗れのスチールガントレット
- 　身長：１７７センチ
- 　いくつもの修羅場をくぐり拔けてきたベテラン冒険者で、いつも怖い顏をしている。
- 　身長：１８１センチ
- 　露出多めの服を著ることが多く、いつも匂い強めの香水を使っている。


## 00020_WEB/00010_第二章　終わらぬ日々と独占を望むマスクド・スレイヴ/00100_007　私たちは奈落の底から『普通』を目指して

- 「へへ、それが信用ってやつなんじゃない？　信用してるから、その人と一緒に居たいって思えるんだと思うよ」
- 「⋯⋯やはり、よくわかりません」
- 　だが、芙拉姆にはまだまだ餘裕がある。
- 　しかし、先程の男の聲は、あの鈍器で毆打された時に出たものだ。
- 　紛れもなく、威力は本物なのだろう。


## 00020_WEB/00010_第二章　終わらぬ日々と独占を望むマスクド・スレイヴ/00150_012　值得相信的東西在哪裏

- 　塞拉看到眼前出現的魔族，湧出了比對上オーガ時更加強烈的戰意。


## 00020_WEB/00020_第三章　將增殖的惡意吐出的螺旋之子/00200_016　蠢蠢欲動的螺旋

- 「おいひいっふへ、ふあはにはははふうへっす！」
- 「うん、ほいひい。ひゃっは、ひふひっほのひょうりは、ほいひい！」
- 「⋯⋯おいひい」


## 00020_WEB/00030_第四章　忘却と喪失のノスタルジック・メモリー/00450_039　迷惘

- 不是從外側，而是將靈氣注入到敵人身體使其炸裂──氣 劍 爆（プラーナ・バースト）


## 00020_WEB/00050_第六章　渇望と忘却と終焉のプリズン・ブレイク/00050_073　名為膽小的強大

- 一邊警告自己「別去同情」，他一邊如此問道つつ。


## 00020_WEB/00100_Extra/00040_EX4　情人節・狂想曲

- 『我先確認一下，你們的目標是カオ吧？』


## 00030_短篇/00030_03　假如是這樣的初次殺人之日

- 【①慣人：驕縱，原文是甘やかし，有甜的意思。】
